耷低頭打開個相機⋯

有時用完手機個前鏡唔記得較返後鏡，到下次諗住打開手機影下相既時候，一低頭見到自己呢啲樣
再唔係就停留咗係上一次自完拍或者照完鏡，耷低頭擘大口、雙下巴、眨咗眼嗰啲勁柒既樣 嗰下真係好尷尬，又怕俾其他人見到 最慘就係如果同有好感既人出街，諗住自拍返張留念既時候，俾佢見到嗰個樣，真係勁尷尬

1

2

3

正皮for 你張圖,令我笑左1秒

4

張圖做乜尻

轉自google

btw 你幾時有錯覺你如果唔係耷低頭擘大口、雙下巴、眨咗眼嗰啲就唔柒?

咁樣係更加柒

你咁介意柒，死左去啦， 果一兩秒既事

覺得嗰下尷尬姐 要珍惜生命喔

總算你有番d自知之明

輕輕一推

推

正面都係咁

真係一9樣

笑撚死，好有同感
正皮for張圖